## Flash Cards English Words Learning Game

Αυτή είναι η εργασία που υλοποιήθηκε το 2021 από τον Βόμβυρα Δούκα (Π11018) για το μάθημα **Πληροφοριακά Συστήματα στο Διαδίκτυο** και το full documentation μπορείτε να το δείτε [εδώ](https://docs.google.com/document/d/1bNNXcpKIvOd5hOhG-zQdETUFgfMG8w3gUih8PXxbS2s/edit?usp=sharing).

### Θέμα

Οι εγγεγραμένοι χρήστες μπορούν να παίξουν το παιχνίδι με τα συνώνυμα και αντώνυμα στα Αγγλικά, τα οποία τροφοδοτούνται μέσω του WordsAPI, μαζεύοντας πόντους με σκοπό να ανέβουν ψηλά σε βαθμολογία σε σχέση με τους υπόλοιπους παίκτες.

Ο χρήστης παίρνει 150 πόντους για κάθε σωστή απαντήση και χάνει μια ζωή από τις 3 για κάθε λάθος απάντηση.

Οι χρήστες δεν βλέπουν άμεσα τις λέξεις από το API, διότι ένα μεγάλο ποσοστό των λέξεων που φέρνει δεν περιλαμβάνει ούτε συνώνυμα ούτε αντώνυμα, κάνοντας το Web service αρκετά περιοριστικό για να είναι realtime.

Ετσι, δημιουργήσαμε τον ρόλο του ADMIN, οι οποίοι θα μπορούν να γεμίσουν την βάση δεδομένων του παιχνιδιού με δικές τους λέξεις ή χτυπώντας το WordsAPI και διαλέγοντας πιο συνώνυμο/αντώνυμο να κρατηθεί, όταν αυτό υπάρχει.

### Τεχνολογίες
Η εργασία υλοποιήθηκε σε Spring Boot Framework σε Java 11 και maven 4.

Για την βάση δεδομένων χρησιμοποιήθηκε MySQL ενώ για το σχεδιαστικό της σελίδας και ομοιομορφία χρησιμοποιήθηκε Τwitter Bootstrap 3.4.1 και jQuery 3.1.1.
